知唔知點解冇曬啲行動post 入嚟我話你知

因為有班自私撚淨係識得喺人哋個post嗰度宣傳自己個post
又唔識推自己個post
講真p牌不如諗下去其他地方例如facebook做宣傳

另外我想再提出一點就係其實不斷喺連登度宣傳係冇用
受眾有限

一開個post頭三個reply就係宣傳真係好煩躁

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

Hi有無諗過開個post

同埋推post打個推字同正評咪算囉，做咩係都要加表情落去，佔多幾行，成個post過半留言都係推加表情，邊個想睇

仲要用bot黎洗版
搞到其他人無得討論

Agger

所有借post一律負皮block
唔好同我講咩大是大非
掃極都唔走 你而家先係阻撚住

仲有同一個主題有十幾個 post 想推都推唔到啦